既然大家都係肥 不如歧視埋啲肥仔

How

咁又唔好

唔好呀

肥仔表面和藹 實質好陰暗

好多肥仔都有自知之明, 甚至好識social
但係肥婆同柒閪就唔同
十個有九個都係仆街冚家產
咁大個人見過咁多個肥婆同柒閪, 真係有品/正常既一隻手數得晒

不嬲都歧視埋
肥是原罪

肥仔多汗 食野仲會嚼嚼聲

根本肥仔同肥婆都一鳩樣

你係肥仔？